{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029389?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 빠체스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時で、予約お知らせに明示されています。 さらに、人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、動物と一緒に入室しようとする場合は入室をお断りしており、払い戻しはできませんので、注意してください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンションは禁煙されており、無分別な娯楽、飲酒、高声も自制しなければなりません。 ご予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですのでご安心ください。 また、料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションにはスパ/ジェットプールとバーベキュー施設も提供されており、IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができ、駐車スペースも利用できます。 炭島港、ユリ島博物館、タンノモ海辺、大阜海の香りテーマパークは、ここの主要観光地です。 距離は車を基準に表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ/ジェットプールとバーベキュー施設が提供されています。また、IPTVとWiFiを利用することができ、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には炭島港、ユリ島博物館、タンノモ海辺、大阜海の香りテーマパークがあります。距離は車を基準に表記されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 445
    }
}